本人嚴正讉責暴徒搶警棍，盾牌及背心

咪以為搶左警棍 著左背心 拎住盾牌就係警犬。